估唔到有人真係因為連登講幾句就唔出去

難為出面真係純遊行既人 自己一個出去
呢家革命 講休息
唉

熱門掛住搞果對濕鳩vans鞋
笑撚死
五大訴求？不 了

VANS 爆鋪 休息

琴日開槍 緊急法 個D全部比人轉移哂
垃圾連登